有無人上過英國文化協會的成人課程?

覺得實唔實用?

唔實用

太難定點?你有無上過其他覺得實用的課程可以介紹下?

連登仔全部都英文勒勒聲，洗撚上？